睇電視見到啲人行街都會隨時俾恐怖部隊拉咁

真係要叫世界既朋友唔好黎阿。
安全為上。

旅發局有個fb page 叫discover hong kong 入面啲鬼佬仲喺平衡時空